一定要屌到依條女大肚

又港大妹妹
又人妻打針
點可以少得佢

老老實實邊個曾經J過，留下正評認咗佢

硬晒個拳頭同支針頭

BLOCKED

樓主請隨便

下面呢

針頭咪就係講緊佢下面

仲未夠大？

靜啦屌

此風不可長
屌你老母

要洗眼

呢個年紀應該可以無限中出

獨樂樂不如眾樂樂

無許可

你唔屌佢都大肚(腩)㗎啦